【藍絲狗斷腳狗可樂狗不得內進】利物浦 vs 馬體會 4

Me reli fast

無黑警?

下次加

SLOW

Slow af

咁樣無英超真係呢世都記得

班歐洲狗真係抵撚死由其意狗 俾足時間你地做防疫準備都爆到咁

slow

無所謂，我地一向柒開

真係腰斬失冠比人笑成世

上季破記錄奪亞已經要記一世
今季無又記一世
利迷點承受

當日我去買口罩 俾班白色垃圾笑 咪睇下邊個笑到最後

星期四 0400 最後一場歐聯

有冇機會好似psg咁閉門踢

應該唔會啦
如果閉門真係玩完

唔會啦 暴動都似

台灣世界第一

巴打係意大利

9點當啦

半

Uk

唔係掛
又攞唔到英超？

攞到先出奇啫

星期四仲要落倉搵野
睇完希望唔好心臟病發

大不了咪閉門慶祝
對住看台扔鬆餅

等多30年la

據英國傳媒透露，英超和英聯盃賽會、以及英格蘭足總代表周一將會與英國衛生部及文化體育部官員會面，預料雙方將會研究將英國本土賽事以閉門作賽方式進行的可能性，避免疫情進一步擴散。

據英國《太陽報》報道，由於武漢肺炎確診個案在英國有上升趨勢，當局正研究聯賽和盃賽賽事至少閉門作賽兩輪，以免聚集過多觀眾，減少傳染機會。不過報道指出，即使足總、賽會和政府部門達成共識，最快亦要到本周末進行的賽事才會正式實施，而本中曼城對阿仙奴的賽事則會照常容許觀眾入場。

報道指，英超賽會方面因為顧及到來屆歐聯和歐霸盃參賽席位等問題，並不傾向腰斬今屆英超，閉門作賽可說是在今次疫情下的最壞打算，相信這個消息應該令不少利物浦球迷鬆一口氣。

唔可能取消,
閉門搞唔掂先延期

9點半又要睇yeesa

9點半 大家坐定定轉左去99台未

唔該唔好貼大腸報source嘅野

229即討區

平時都日日對住都唔知有咩好睇

攬住yeesa 黎睇真係另一番風味

今日睇唔到live

樓上2個GAY佬

咁快就到2019 年 要第3次穿越
10集真係唔夠

劇透比你知？

開波

今次GG
英超真係隨時閉門

唔理啦
9點半最緊要睇yeesa

屌你老母老虎

無所謂,我已經估到晒劇情

欣賞

係
唔理住

英超呢d 唔得閒理啦

差D訓著miss左

yeesa bb 我幫你摺啦

嘉嘉勁好

咁易開到人個電話

人地有密碼
你估係你咩

天佑完全係一隻兵

好過腰斬啦

冇女會鐘意兵type

天佑真係一個好男人

屌你啦 佢開左個電話見到張wallpaper 係我同yeesa 既合照呀

i know that feel

咁靚仔都要做兵

FAST

唔怪得我無人愛

中文解釋，中出即飛

扮咩明
無女鍾意你係因為你個人 唔係因為兵type

屌，又講真話

直覺覺得fiona後悔要自己唔要B
搵yeesa load save

Mean

Only miss the sun when it starts to snow

Slow 個名咁撚長

屌晒你地

屌你同我yeesabb 坐到咁埋 死返開啦兵仔

一命換一命

點解睇劇可以睇到咁投入

OO完全係癲左

因為yeesa 本身係我女朋友 所以先睇到咁投入
唔知其他人點解

毒撚係咁
唔好笑佢地

諗返當年套bufferfly effect，有時識穿越未必係好事

死毒撚

最尾個結局 原來佢出世已經係錯事

咁快又一年
又要睇多次自己死點接受到

其實，2020年唔好去北海道未無事囉

每年都會翻睇一次

咁唔使做戲啦

yeesabb 講日文好正

你叫港女唔去日本?

貢串

佢好似永遠對住你笑，笑到你心都寒埋

咁你咪好多頂帽

好撚鐘意佢魔性笑

衰妹跑到成隻企鵝咁

真係要縮返入老母個閪度先得

我bb d 動作真係好得意

屌

唔會係佢老母黎掛

我都想講好耐 但咁就冇咁多野睇

應該唔係，我估佢老母應該一早唔喺度，但係呢個女人知咩事

可能係2020年發生啲事佢一定要去，例如佢老豆行咗，要佢去北海道撒骨灰

yeesa bb 係呢到出世

都係要唔去日本

淨返呢一年我會好好咁照顧你嫁啦yeesabb

利拎左英超我有獎牌？
on9都識揀

你痴線架

係為左救壽司仔??

唔好俾西班牙人入場

咁yeesa 本日本護照呢 佢仲叫唔叫一個外國人？
天台個個yeesa 呢咁

我一集都未得閒睇

神戲！

你班利子出去影視台傾劇情啦 俾少少時間阿叔煲返先

快手睇啦

++件衫幾正

bno

嘉嘉件衫

++好瘦

好緊身 好正

屌你老母巴西龜

自由

屌仲未追返上進度成班劇透撚

X2

自己未追就唔好怪人劇透

屌你老母 臨尾咁爆

乜撚野

仆街要等11個鐘

呢套都開始有嗰種feel，有好多嘢越搞可能越衰

串過馬撚

屌個預告好撚吸引

得返3集
我想像唔到無左2月29 既日子我會點過

明知會停歐聯 咁仲踢黎做咩?

又無左個b 又無埋個老婆
我係Jonathan 就一把刀斬死yeesa

睇波 無睇直播 會唔會屌人 透比分

好想快d到天晚九半

始終都係改變唔到所有野

好喜歡fiona

如果改變到
就唔會臨尾又睇到自己死多次

所以細節不斷變
但結果都係一樣

呢個星期好期待9點半 但得返3日

諗起世界奇幻物語個集昨日公園
你愈係去救,結局只會愈衰

完左點算
無野睇

尋晚一口氣追哂6集 宜家逐集睇好頂癮

追live 真係好撚辛苦

睇戲睇到痴左線

經費所限得十集

好撚深刻 堂本光一呀嘛

無啦 跟住又播韓劇

當netflix劇咁睇 10集差唔多

法國利撚都係唔講道理

三個是但俾一個我is ok

呢套野真係好撚高質
睇到上晒癮

我要yeesa 其他交比你

死一件變死全家

我要++都ok

嘉嘉>yeesa

Empire of the Kop
@empireofthekop

Klopp has confirmed Henderson will be fit for the Atletico game

YEESA最正

ok

杰寧集公子會都幾好聽LOL

即係疤狗同拿波里唔使踢？

太好了

最緊要yeesa冇事

++

現實似天佑 但樣似巴西龜

西班牙開始發力

已經千六

我戀愛了

慘

現實似巴西龜 但樣似天佑

歐洲防疫做得太慢

同埋本身歐洲流動性都好大
各國好易惹黎惹去

樣唔緊要 高度最慘

最緊要奶呀奶呀奶

原來無170

Short!!!

現實可能係咁多位個樣似搖杯佬 高度似巴西龜 性格似天佑

班白皮豬真係ON9
戴個口罩都唔願

咪亂講
我好型

仲要屌柒番人轉頭

佢地都仲係未明唔係個個知自己有病
靠人有病會自律帶罩就死得

咁都唔好好保護自己先, 仲要屌番人轉頭都有

Me

唔捨得

唉

其實u地睇緊咩

2月29

得閒睇下

應該喊到你仆街

唔好傷心咁耐
既然決定左就唔好再諗

有冇人麻麻地劉俊謙

歐洲除國際機場幾乎冇關口截人，然後人又唔戴罩，咁除左資訊透明外同未封城前既武漢有咩分別

嘉嘉世界第一

買左5舊曼城歐聯冠軍
取消的話點計

咪比返5舊比你

仲以為計莊然

今日件衫世界級

好掛著耀ching 既gif

呢家馬會仲洗唔洗排長龍 想拎$

本身個樣夠甜

今日經過一間 入面冇乜人

唔係星期一四開咩

踼半場傷出

冇撚有錯
試吓平日行一轉中環
啲仆街死鬼佬全部唔帶口罩

見到鬼佬同中東樣都行遠少少

蝕息

三連發

We are also taking matchday precautionary measures and players will continue to avoid handshakes prior to kick-off. UEFA will continue to use mascots for this game but they will line up to welcome the players onto the pitch and avoid any direct contact.

老豆搵仔就算鳩數啦

意大利人終於帶口罩

眼紅係咁

因為班人見證住依3年由平平無奇掘起得咁快
其他隊 又內亂又捉鬼又換教練又買埋啲貴價水貨成績又唔穩定
相反利物浦基本上士氣又好又團結 管理層買賣決定一切因素都令好多其他隊嘅球迷心理唔平衡
最重要利物浦可以做到同fans上下打成一片 晏菲路嘅威力同氣場其他隊真係唔會有

簡單啲黎講
提子 & 眼紅

第一個？

傻西老豆
做得依啲channel就正經少少啦

呢啲都好攞嚟投攞黎笑
好唔好意思話自己黃屌鳩人藍

好撚on9
本身肺炎都唔係好事
英超又冇咩特別奶共
你都要去搞英超隊

我就笑過就算
但有D球迷好上心, 跟手分化互屌就唔好啦

咁樣投票同以前森美投最想強姦邊個女星冇咩分別

陣間可以睇辦
睇下華拿可唔可以虐殺熱狗

可以就買得過

睇啱又點
F$G會科水咩

華拿咁想黎
不如自貼同埋收順D人工

出面啲唔想利攞到英超我都叫理解
冇咗塊遮醜布

但而家好多戇鳩喺度玩膠
將利同武肺連埋一齊
跟住就覺得好好笑

當初我都覺得笑過就算
但依家睇見班戇鳩好似當埋真咁
癡撚晒線咁幾乎日日喺公海講

好心啦真係

見到而排利廢到咁 唔黎了

佢自己呢排都好廢

熱 個後備成班幻幻

痴撚線 新買隻翼都收埋咧

Del左

有禾仔

阿特蘭大咁快就1-0

我反而覺得
Timo Werner 最近好多傳聞話佢去利物浦
係有有心人想利物浦去買佢

順便講幾句
其實你哋江派全方位監控，跟縱同落藥咗我差唔多十年
到而家仲未清楚我係咩人？
呢啲所謂心理施壓
基本上對我係毫無用處

Werner assist

樓上講乜鳩

起身睇雲拿

咁都有得入

Post名

Werner諗定交完波比神軒一腳抽入之後點慶祝未

Werner好波喎呢球

LLORIS 咁都叉唔走個波

雲拿好勤力

個波彈地

好d買werner ok?

睇左幾場感覺就係白文尼

好

Timo詐胡

太心急

點解鏝隻安袓去左RB

睇嚟唔係藍絲咁簡單

都係 好撚快

借
鏝三隻閘一樣咁廢

因為唔啱哥狗心水

Sabitzer係咪奧地利第一人

蘿莉咁樣失近柱

訓得了

咁樣頂番後
熱狗咁樣睇黎半場訓得

熱狗完了

rb入波嗰音效好撚過癮

收到風冇歐聯踢

又係撲唔走
搞乜撚

好撚抵死

Angelino會唔會太勁打我地果場又唔覺佢咁勁

左閘踢到翼咁

係鏝踢得差外借去RB到

熱迷又話上上簽

456 啦

薩碧沙好有潛力

RB上上簽

真係有咁講過？
Rb假假地都打緊德超

熱狗好廢

本身有kane, son 都有機會反cup一球

但宜家冇晒前鋒
熱狗都算鳩掃把

其實勁左幾年

timo麻麻

企位企到好像robbo

倫敦果班垃圾 得車仔正常 另外2間歐戰影衰英超

最正常個隊主場比拜30

D波好明買明賣

RB打343係幫手攻埋

三打二好有利feel

攻力勁過robbo啦

有利炒單刀feel

不如買佢做robbo後備

哥狗下年會收翻去用

係 勁似沙尻射feel

咁拜仁專屌敦倫
而且車仔都係拜仁手上拎過冠軍 另外果支乜乜奴 就唔好提

基拿比好din

睇數據,紅牛已經 7個chances

乜乜奴連入決賽都難

所以金曼到底點解有安祖唔用用黑文

屌你尊重啦
小心mon post 阿狗咬鳩你

熱刺精神 輸波踩人

原來有出CC龍

因為黑文大隻同硬淨
其他冇了

安祖廢到仆街
成日失位
體格又冇咁好

識攻好過識自爆

無開名 講事實 重唔夠專重

Angelino長遠踢左翼應該有成就

如果30轉過去睇華西算

屌你何輝話angelino去拍ff就咁比部車佢就得

人哋好撚惡架

華西果邊更加定局啦

笑佢光頭

華西好似禁屌緊?

都市傳說

係失十二碼on9
華西踢得好好

比得咁柒 Timo射波都幾大力 下下轟埋去

講明叫你唔好入都要死入嚟
喂可樂狗你今日食撚左屎未呀
屌你老母

都唔算
禁屌唔到

D紋身？

光頭

邊個話華拿唔掂！

睇嚟歐戰會得番雙曼

咪回佢啦 又唔關波事 呢度時段 你哋係咁推一陣回覆多過熱狗個po 又俾人話我哋廢青唔訓

lo celso + winks

仲撚衰過keita + lomo

車會同熱血洗歸來
得你隊垃圾利豬比隊西甲爛大巴出局

華西又輸球On9 12M

摩佬係時候捉鬼

同一條友

keita 係紅牛 carry 隊波 只係傷左未回復

要多5球
睇黎訓得

德甲啲主場氣氛真係好撚癲

上一場又係好似派過膠
CLS的廢

D口水花

有冇得同我虎一較高下？

瞓啦 兩邊都大局已定

聽晚仲要起身熱血出局

雲拿踢晒左右 會唔會疊晒位

馬體應該0:2熱血出線

懦夫係世一派膠黎講

我利不如考慮upamenco啦

自信都係

買左都改善唔到中場無供應問題 係頂下非洲杯幾好

li件你買唔起
起碼5隊爭緊 好似

aurier又係越踢越廢

哩個真係勁，又大肉腸又有腳法，本來睇幾場rb都係想睇下werner，反而哩個最深刻印象

前排妓果邊狂丁呢件

本身仲想睇埋konate兩個法國後生中堅

起碼換人唔係換力子先啦
同salah mane 3個人打2個位唔係好過份啫

中遊隊算鳩數啦

唔記得咗班主係fsg
嘻嘻

果件施施龍都吹大左啦

果陣係fulham踢到曉飛係踢翼 仲要係英冠
上年英超都踢唔掂啦

呢個真係英冠料

FSG:有日本仔仲想點
最多唔放wilson

做左股東味

咁力子換雲拿當然好

最怕換完又話無quota 買攻中

原來包皮岩岩接受左武肺測試聽日知中唔中

其實季初完全唔買人真係好撚過分
講緊歐冠英起獎金過兩億
冬季買南野已經皇恩浩蕩

初步陰性反應

你隊波本身其實好多人
但次次覺得無問題唔買 唔夠一個月可以傷到出U23

做咩無啦啦係得佢要做test

前年熱都冇買 照入歐決

好似之前有小病

如果個肺白左
醫番好, 第日踢波會唔會唔夠力氣

前年熱唔係歐聯冠軍呢

冠軍都唔水人上車等幾時

問心啦
今季有champ都唔代表人腳好同夠先有

有son=英超上遊
無son=英甲下遊

應該職業收皮

學獌
冇歐洲賽踢d人都爭住黎

不要說了 無左般奴已經好唔開心

放心
股東會話
唔買人都唔怕

護到級就OK
宜家有前4仲想點

股東同藍絲冇分別

好嚴重咁

咩事

中波餅咋喎 落左念能力？

淨係見到比個波省咗一下

有神軒=英超不敗
無神軒=輸護級3粒

個樣呆尻晒

咁誇張

都廢ge

入波未
30/21都好

唔夠人踢就踢人真係隻林美狗既忠旨黎

今場冇水插

打人睇熱狗就係要睇呢啲

華西場波

轉台算 華西好似未放棄

心絞痛

雲拿球球屌晒隊友咁係咪鋪緊路雙罷三打博轉會

yes
過車

就算係，佢唔係rb青訓又冇乜野嘅

Ilicic真係一個好神奇嘅球員

要人唔要波

Parrott都唔放出黎試下
摩佬JM9

熱狗真係好撚痴線

紀律有問題

客其他

上場好似唔夠1分鐘?

所以有無計入
熄左live睇馬會算

有

今晚比人破主場金身
豬波唔睇了

聽日 對 下體會
神軒 同 AB 出唔出到？

神軒好似話出到 但預唔會正選啦
AB應該唔得?

Hin ok,AB打比都出唔到

個人覺得

主要： AB VVD
次要： 軒
可要：交屁
非要：渣拿

以上係個人意見

清反省下啦
軒次要

真TG GROUP？
如果真，你無撚野呀老豆搵仔？
你消費緊場運動呀
又唔撚見你加RMBJ比人投？

Whao , I feel good

今晚睇完二月廿九就要訓

直落啦weak

係咪kfc廣告

唔想死住

豬硬
唔好浪費生命

辣殺
I can do this day

布包皮都係

好撚型wor成個日本仔咁 又好戲大隻

小妹濕左

睇黎停賽在所難免
但唔知會閉門定住面停呢

比清快啲燈燈佢 唔想睇西波

GAY

幾個了 但覺得好岩好夾

i keep dancing on my own

返工未

英超今晚場波停賽了已官方

Source?

可能真係要傾閉門作賽了
真心有D驚閉門都唔比就大獲

如果閉門踢係咪連直播都冇得睇?

唔係

到時直播睇住捧杯冇人慶祝

【曼城延期】

因為奧林比亞高斯班主 Evangelos Marinakis 確診武漢肺炎，而 Evangelos Marinakis早前曾跟阿仙奴職球員有所接觸，原來今晚舉行的曼城對阿仙奴將會延期。

這意味曼城肯定不會在本週連續失分、紅軍無法最快在週六提前奪冠

Man City v Arsenal postponed

都冇人請

屌呀
如果無冠唔想做人了

呢個都還好 最麻煩應該係巡遊就肯定冇了
最冇氣氛一年

我諗利市球迷一定照巡遊

鏝衰極都唔會對阿全失三分
咁樣掉一掉後面賽程仲密左

拎冠都柒過人

撐左利十鳩幾年，是撚旦啦 有冠已經還神

真係無所謂，最緊要英超唔好停就ok

係
拎左就算
最緊要有得拎

巡遊之後球迷集體中武漢肺炎

巡遊後補都得

呢d 臭雞早走早著啦

阿仙奴官方聲明稱，昨天奧林比亞高斯老闆馬里納基斯確診後，球隊追蹤了13天前歐霸盃比賽與他接觸的人員，發現有一些球員在賽後與他有過接觸。雖然醫療建議顯示他們的感染風險極低，但仍需要居家隔離14天。所以，這些球員無法出戰曼城，英超決定推遲比賽。

呢單野主要係直接接觸 好難唔隔離
你放係咩地方都死

到你拍多兩次 你就會發覺你而家呢個諗法

好撚傻仔

小心 迷軒黨日頭好惡 我掩護你撤退

阿鏝果場postponed
冇得係利市封王

正評畀topic

咩
贏兩場wo
第二場咪主場對精宮

有得捧就算

本身有機會係一哥主場拎

阿有冇可能贏到鏝

般尼作客贏就有機

唔係般尼贏咗 我哋星期日贏就捧杯咩

反而拍左幾次
而家對性既需求無咁大

今年經濟咁差
d鋪好多執左公司又凍薪
fsg會唔會凍結headcount同冇錢買人

未必，鏝已放棄聯賽
阿妓想打歐洲賽，一定出奶力

冇

《有線新聞》引述消息指，一名22歲國泰空姐初步確診武漢肺炎，據報她曾到訪西班牙馬德里。

#香港新聞
#公共衛生情報 #武漢肺炎

西班牙都千幾宗，有7百幾宗係馬德里

今晚d球迷

屌星期一踢深夜閪波

般尼點贏呀

英國衛生部長確診

其他post見到

搬泥贏到我切呀

阿妓全隊隔離14日

佢仲見晒其他官員咁濟英國byebye

唔怪得鏝妓場波延期

起碼人生最後見到利記捧盃
死而無憾

唔夠靚姐

日落帝國

Agree 正所謂 死有輕於五毛....

跳番隻開心舞

再抖下先囉

抖到腰酸骨痛啦

仲計咁多，咁搞落去有得捧已經要還神

希望下場可確保奪冠
咁之後點搞都唔影響我地

要幫手出聲，呢度好多兄弟

呢個真

最衰都係Lovren 唔係佢贏埋拖肥已經可以奪冠

嗰場又唔只老虎嘅, 全隊, 除咗AB, la 之外都係戰犯

不過老虎個毛病咁撚突出, 死廢中出佢都唔出馬貼,
你前面攻唔入都不致於後面仆哂街喇下話

阿狗隊垃圾就算啦

屌拿星
阿記上個禮拜對邊隊
可能都出事啦

其實和都難

今日凍返d

愈快攞冠軍愈好
而家開始吹風停英超

如果取消左 會唔會明明夠哂分都冇冠
真係命中注定

好難先會唔計，姐係點都會有個冠軍

仲有升降班，歐聯霸
每個決定都影響住勁多錢
似閉門到最後

今晚要出呀祖安？

我都想

西咸 再之前係一哥

利狗都係失業廢青多

意假可能腰斬，今季有機會無冠軍
屌你老母支那狗，世界毒瘤，仆街冚家產

Btw 仲細過我

你幾大

公海d腰斬post煩到

鏝無得踢

公海不嬲一堆痴線佬
唔抱住睇奇觀既心態去睇不如唔好睇

阿記上個禮拜對邊隊
果隊下星期對果隊都出事

害完香港害全世界

其實點解唔可以係利開始好 中共就開始仆街
一直要拉到去利好 香港就仆街

波台依D咁既風氣
再加埋依家CC台又係尻下尻下既風氣
真係令我上少左好多連登

阿特蘭大同rb邊隊會贏

廿尾
早幾日邊個臭化閪C9叫叔叔

哥哥ok 叔叔未接受到

今年唔扲有乜所謂 嚟緊五年起碼都係我地拎

唔係再抽籤咩

佢都cls

時日太快

意甲或腰斬 今季可能無冠軍

#兩岸國際 因應新型冠狀病毒疫情，多項國際賽事被迫取消，西甲和部分歐聯賽事要閉門進行。意大利足總表示，意甲聯賽有機會被腰斬，今季有可能會無冠軍。 (3/11/10:22) 全文

哥哥有冇性趣包養小妹

我利又要等多 30 年

已經3字頭

拉素慘

希望利物浦輸到甩褲

如果姐 阿特蘭大個個都好攻得

荷李活男星祖昆馮力士（Joaquin Phoenix）憑DC電影《JOKER小丑》（Joker）勇奪奧斯卡影帝，有「暗黑林志玲」之稱的AV女優波多野結衣，早前亦跟風模仿小丑造型拍攝AV版，但她近日接受前AV女優上原亞衣訪問，就自爆拍完之後好後悔！上原亞衣引退後轉型做YouTuber，日前她請來波多野結衣做嘉賓，波多野談到拍AV版《小丑》後一度後悔接拍，更不希望觀眾看到。

到時全力支持般尼

講真隊波可以3月就叫糊夠分拎冠軍已經好痴線

腰斬拎唔到仲痴線

全面腰斬其實好難想像，我覺得閉門作賽多

唔腰斬都拎唔到最痴線

共同社報導 日本有可能宣布進入緊急狀態

腰斬就算宜家頒獎

打少幾場含鳩量又少D

呢度有冇50路

叫托柒返日本先

原來查比亞同felix復出

返去同女友玩波波

無得打了

出查比亞仲有d機會

今季最後一場歐聯

擺明守你點會咁出

今年咁樣無真係解散球會 球迷集體自殺算

意大利咁樣先考慮緊取消，快手拎埋佢啦

如果歐洲各大聯賽取消今季
咁下年歐聯都收得皮

所以點都頒冠軍架

以英超商業咁重，佢要腰斬個成本其實比起意假仲多
點都要有個名次出黎

取消既話利迷暴動都似

我即刻去武漢一轉
再去英超總部多謝佢地

挽留

利拎唔到英蕉
人生已經沒意義

既然係最後一場 今晚都係做真利睇埋場波

真係咁拎唔到我以後唔睇波了
咁整定分分鐘又會下年領先緊但WW3腰斬

今晚軒有無得復出？

西班牙爆得咁勁 如果馬體會有人中招咪奶嘢

拎唔到實比獌狗笑到仆街

我都係咁諗，不如今晚取消埋得唔得

應該要強制隔離下體

今晚佢地踢唔到, 就當佢地棄權輸3-0

最後利記兩回合3-1進級

應該閉門啦，3000 個馬體fans

有鳩小妹不了

人愈大愈多野煩

Me 都係91

me 93

me 03

me 94

me 19

94

今晚？

陣間隊西波會唔會帶埋啲武漢病毒一齊黎利市

韓妹子唔po沙拿

支那真係世界癌細胞

知道文尼好啦咩

94A0

分分踢完呢場成隊利要隔離14日

近排鍾意黑色大肉腸

Me 98

笑甚麼

今晚中堅又用世一？

支持用佢
因為好多死球要靠佢頂
拿玻里果場都係靠佢頭鎚追返

中場

7 15

14

主場唔係要靠佢入波呀
我係咪真心咗

我信佢路夫蘭啦
佢大戰經驗豐富
歐霸 歐聯決賽 世界杯決賽都踢過
仲要表現都唔差

入波真係死球最有機

不了matip頭鎚勁過佢

射12碼都要靠懦夫啦

vvd 世一雙前頭

假設80分鐘仲係0-0
應該會見到vvd踢中鋒

識買一定係買馬體晉級

懦夫踢得好我淨係諗起完封阿朗嗰場

Once you go black

今晚主角：沙拿

主場嘅沙拿好少可會踢得柒

感覺今晚又係一場史詩式經典一役

英國係咪冇入境措施

比人死守 拍大巴 唔識破密集
下場安76又用呢招

熱血出局

大敗馬體5:0

一哥個後防做唔到呢樣野

今場明奴破主場入球荒
然後熱血出局

直接佔中三子啦屌

17’ Firmino (1-0)
42’ Wijnaldum (2-0)
66’ Koke (2-1)
90+3‘ Salah (P) (3-1)

成日話拍大巴就守死利
但你估大巴真係咁易泊咩

唔敢睇
同埋睇日要返工不了
上次深夜睇完屈仔果場好大陰影

主場既明奴唔識入波加，靠放尼啦

上半場利入三粒

下半場臨完場 91 94馬體絕殺熱血出局

一定要賠?百億轉播費

早安守龍我覺得會俾人入波

有安帥移動防線

仲要用L6既話，一定比人入

彈下琵琶少不免

點解呢個時候會傷AB

你估泊巴士唔洗練咩係泊得咁勁就唔會比車炒4粒

12碼黎講神軒復出一定係靠神軒先

@Adam_Lallana

下場就零封利

@比錫達斯, 自信12碼

主場輸4:0

利子係咁 以為用戰術好似打機，即插即用

今晚下體會打10 0 0都得

想知今晚有冇觀眾

前面3個生性啲。我軒今年助攻實刷上雙位數

咁都好啲主場氣勢真係好緊要

大家估下今晚中間會係 邊軒母 邊軒達 邊軒張 邊母達 邊達張 軒米母 軒張母 軒達母 軒達張 邊個組合

以前求其塞10條友係禁區就可以封死利

個場既闊度唔係好似佢主場咁專登SET到俾佢泊巴士
又唔洗咁擔心既

我最擔心係LOVREN
前面入多多都唔夠

三子太保守會收皮 5/7 是但出一個 lalala or ox 是但出一個

基南啦

唔撚會出老虎掛

唔會出佢啦matip又出得

軒米張

後備老母先最勁 i was 😠 angry

冇喇喇又講垃圾老虎做乜

可能今場廢中轉死性
玩三中堅呢

我估出基達

神軒如果正選
岩岩好番即踢, 一定廢左
到時實做戰犯

反軒黨又大勝一場

米拉張全攻算數

反軒仲未死撚哂?

又反

一場就翻生

禾不嬲迷軒

好似啲小粉紅
見到美帝個市跌咗2000幾點就起晒鋼

依家都係

有邊就ok

其實大巴好難練同好哂體力 踢過下想死
你真係鐵心踢大巴要好高集中力 同埋下半場好易冇氣崩潰
你估當年摩佬守死全盛時期既巴真係打機咁塞夠咁多人落去就係咩

Ok輸?

公道d，我覺得tiki taka難練好多

其實而家腰斬，直接出排名
我利拎冠，獌第5無歐聯踢
點解獌仲咁大聲話想腰斬

覺得會收邊

因為第5有歐聯踢 佢契哥讓左個位俾佢

波台狗真係好想英超腰斬

腰斬都要跟名次分轉播費啦
第一咪又係我利

總之唔想利完整咁拎 講咩最低分數奪冠之類黎抽

佢地撚有諗咁多咩
最緊要利拎唔到佢地降班都唔care架啦

82分都應該唔會最低

The lowest points total to win the league in a 38-game season was Manchester United's 75 in 1996-97.
最低正正就係獌狗

好似冇曼城踢唔到個歐聯位會比番唔知咩超既冠軍

我利拎唔到但睇到曼狗降班都好

唔係咁講 你知啦王者獌日日都話要買辛祖 比比鳥 邊個邊個 無歐聯買條春咩

腰斬反而最可惜搞到我利試唔到衝到最高幾多分

是但啦
肉酸係佢地
事實我利今季英超贏到開巷
佢哋都淨係識抽輸比屈嗰場
平時LiVARpool嗰啲都算
又咩利贏香港輸
撐利等於撐黑警咁
當正利狗冇手足咁
一個笑話講一兩次就好笑
日日講只係變到好討厭

成日話進攻就係最好的防守

但tiki taka真係走位都冇哂氣

單講近年都已經高過李城個81分冠喇

平圴不夠2分

更唔好講以前得阿仙曼聯兩隊玩哂
得七十幾至八十幾分都冠

今晚失波先都應該玩撚完

我直覺都係輸

Thx比仔
買利first goal

失波先我直接去訓better

又諗起渣士入主個陣既tiki taka

失1入3

你燈力唔夠比清嚟

我正手

後場tiki tika

阿妓有球員接觸過奧林比亞高斯個班主 而家隔離緊

Me 94 too 比人話似28歲

十卜樓豬topic

摩翼回家吧吧

下次加埋黑驚

94俾人問我畢業未

邊軒母

好似沙比咁撚樣

成隊得佢同vvd可以咁放啲過頭波

但係FIFA得84

明明之前靜係識交橫傳,點解可以勁左咁多

利post原來多老野
可以去拍牙正d 驅風av

今年冇88真係講唔過去

因為埋門果啲太撚廢

神軒 is 有D料到的
但今場唔推VVD 9成9猜到90分鐘00

已準備好訓教 今晚見

等陣又十點起身
聽日要勁眼瞓咁返工

兩樣都唔會

Ut住等

9點半要起身睇yeesa

洗洗睡了 雖然仲未返到屋企

膽固醇好講遺傳
我姑姐一星期做4日運動加食得勁清都會超標
蛋白質好難食到超標 放心

天佑打工個間壽司鋪99%似係元朗壽司之神
推介

今日朝早一隻荷包蛋

夜晚再食蕃茄炒雙蛋

今晚利記捧蛋

肯定可以爆血管升天

好黃

比ching

1g per kg體重
好多人都唔夠
手掌咁大塊雞胸有 30-40g蛋白質左右

大勝吧！利物浦

打完個WL無開過
等聽日先玩番

Feel到今晚會係再一次失望

我記得最新研究話蛋係好膽固醇，食幾多都唔怕

咩都係多食無益既
但蛋入面有好膽固醇無錯

超越咗

等下個icon任
而家無野玩

休息次數超越左

支持左利咁多年，已經習慣失望

好貴
要$800以上
成日經過都有得睇無得食

計唔計吞精？

我食左超過10次
每次都係lunch去食,平好多

Ching有錢到
幾時帶埋小妹去食大家都住同一條邨

今晚有得出既話會會改過自新架喇

今晚係咪都閉門作賽？

估唔到台長都好呢味

利迷多基佬

我知你地好呢味

我都覺

但會睇晒

格食格 要靠運氣

聽講有拖舟同杜蛇

睇完波仲可以訓番8點半先起身
人生好美好

其實香港女仔好多都好黑暗已經對港女失信心

驚sad/嬲到瞓唔返

希望今晚 mane沉得住氣

驚佢比人踢傷咋

谷盡今場佢可以嗎

ok
後場猜波次數破紀錄你睇

上半場肯定係老鼠拉龜龍都唔中

上半場入唔到都輸九成

我覺得上半場高普目標會係唔失波先 入到波係bonus

比人入

有時真係覺得屌你叫雞都好 起碼明買明賣
依家啲女 轉頭張腿開免費比人屌到時一個唔覺意比人中出大肚就搵你埋單

唔該各位嬲完做返實事
D 國際Twitter
黃色經濟圈盡做啦

壽司源都唔錯

好耐無出街食飯
晚晚都係雞胸+西蘭花+飯

壽司源係好食D,環境好D,
不過性價比我鍾意壽司之神

呢排我晚晚煮麵咋,
雞胸點煮?

我大手入左30包館長即食雞胸
剩係煲飯同煮菜就得

白烚?
點先買到館長雞胸

條女好正
可惜我無咁大條賓周滿足佢

Fb search 台灣g霸 香港
有香港代理
貴 但我個人接受到個價

下體有心守你，我諗九百分鐘都可能入唔到佢波

醃左再煎

或者切塊連菜炒

好彩今日唔係閉門打

香港拳王一打真軍就連敗

上季牙朗入cup成功
今晚靠非洲孖寶

所以今場西波唔會睇 睇賽果算橫掂都係鳩斬無組織

無第十二人死硬

屌近排成日打錯字
係咪幻野

20+1包$630

唔捨得瞓

都係
鍾意食日本野真係推薦去試下天空龍吟

睇埋先訓

差唔多啦 好大舊

係咪今晚鏝輸
下星期一打比贏就champ?

Fiona

Postponed

9點半喊一次
4點又喊一次

聽朝點返工見人

OK,BUY,
有無試過就咁食?
佢話解凍可即食

唔返工咪得

都冇人留意你 冇所謂啦

推

可能有人留意條毒撚坐埋一邊玩足球小將

無聊睇下祖記股票武肺開始跌左4成

ching做乜咁留意我

出門口前係冰格拎出黎擺室溫 返到屋企直接開黎食

正、咁就岩我啲懶人

同yeesa 食緊飯 陣間一齊睇劇

膝頭哥仲痛嗎？

咖哩味 黑胡椒味 幾好食

室溫解凍好易有細菌

最好放4度果格

未解凍好最多再連袋浸水解凍

擺4度返到屋企仲係石頭咁
解凍得黎都天光
個袋密封 唔驚

算啦

唔好癲啦 唔係以為咁樣會溝到人呀

利子好少照鏡

可能佢ig冇真樣所以覆左睇完真樣就唔會覆

比嘉嘉發現左係連登利子就即刻blocked

9點半未呀

你都好意思話人

真
成個利po都有資格講呢句
係你冇

開始有球員中武漢肺炎 遲中到唔知邊位球星中

欺凌

笑死

Gay

我發覺大家對我都有個好大誤會

比一分鐘你解釋
睇你有咩講

套劇其實邊集開始好睇
頭2集悶到嘔

下好好睇WO

佢唔識野 唔洗同佢討論

條女又幾撚正

無朋友做囉, 唔識野

六個落charge，認罪四個上庭，唔認兩個入廠，一個可能以後行唔到，我都唔知講咩好

要爆了

點解行唔到

你話呢？

納粹黨好過佢地，講真

好地地拉人
都可以打到人殘廢

仲要無皇管
唔使受法律制裁

黑警真係無法無天

可以點
律政，法庭都係佢地嘅人
冇野保障到人民權利架喎
真係over my dead body就有用咩

因為而家已經無法無天，幾重手都唔會有事。老實，殺人佢地都夠膽啦，呢啲真係濕濕碎

喺香港法律已經係無用

唔好再同我講進攻功能組別
咁多個月幾多個比人殺左, 打到殘廢
功能組別係唔會制裁到黑警, 就算得都唔會抗衡到支共
唔好話咩除左進攻功能組別外有咩建議
我剩係知道泛民咁多年都係食緊人血饅頭
必要時候就維隱, 失蹤
仲有個dead body, 你食撚屎啦

見到以上CM想話我係鬼係熱狗請隨便
你見識過依個政府同黑警幾滅絕人性就會明點解信唔過功能組別
票我會投, 但唔好迫我信你地傳統叫下口號用張選票就改變到現狀既諗法
真係得既唔洗咁多人走上街頭, 你連遊行和理非都唔會

我不嬲都覺得有用就去做，冇話你做呢樣就唔可以做個樣 就係咁簡單

去到某個地步真係逼住心灰意冷

係 無錯 泛民係仆街
但係唔搞功能組別等同讓比少數派

唔係要信泛民 而係要少數派管治成本再上升

廢中都唔會破唔到大巴就放棄啦
依家隊波pressing控傳都有

非常高興有人講出依番話
好欣慰！

又要互屌信唔信功能組別

我諗好多手足都已經心灰意冷
其實係人哋體制set up 嘅規則下抗爭
你哋真係覺得係立法會過半席就可以有力制衡個政府？
我覺得票要照投，但你過半席之後對家都仲係不擇手段去打壓你嘅時候，令你所謂制衡力根本係一個笑話
係咪會打破大眾對制度內抗爭嘅幻想，死左條心佢

沙高

我buy你

Timo

要投就投
唔想投就唔好投
去到最尾結局都係一樣

除咗功能組別
你有冇咩建議？

我唔會阻止人去參選 我仲信各有各做
但我唔會認為功能組別可以係懲罰黑警上面有咩作用

都話個樣似巴西龜

漢諾威在官方網站提到，目前侯巴斯正在德國接受隔離中，至於一眾隊友則如常備戰：「暫時假設侯巴斯是在上周六出席德國北部希爾德斯海姆的一個活動時受感染。由於在感染後，侯巴斯並沒有接觸過其他隊友，因此不能肯定隊友已經被傳染。只不過球會將採取預防措施，對整支球隊、教練組及員工進行病毒測試。」

好在係德國發現 如果係意大利真係唔敢想像

我都唔覺功能組別有用 或者咁講
實正面效果既 因為之前係零 但冇期望
我自己就前中後都踢過 係唔小心比人撞到傷左唔再踢，完全理解d人點解會屌；但我淨係相信 兄弟爬山各自努力啦 就咁多

其實好多野做黎都係無用

但選擇繼續做只係想對家跟埋一齊仆街先做架姐

唔會叫人唔選既 咁想選選飽佢啦 真係等佢地選完再睇真個現實算
如果初心冇變 要真普選既話 進攻功能組別根本係掘頭路黎

準備9點半了

好老實
你依一刻問我, 我答你唔到
但你望下出面, 日日幾撚多人比黑警打死?
你估我咁撚嬲真係流?
過去10幾年睇住泛民食人血饅真係流?
利記輸波我都無試過咁既心情
但我同你講我唔係玩分化, 票我一定撚會投
我亦都同意體制外/內可以一齊做
但都係個句, 好多所謂淺黃已經比人帶左風向覺得體制內做既野比外更重要
同之前人權法/區選前差唔多情況
所以我堅持同自己身邊人講內外都要繼續

利申: 日日發夢

BTW, 9半睇229
唔傾住
睇女神

搖撚準備

原來我女朋友係你女神

根本就唔應該放太大心機落選舉

Gay達鐘意天佑定會長

應該係關羽

都係果句 唔係要xx贏 係要啲仆街輸
香港輸到仆街就係以前飯民同好多人都覺得呢樣無用果樣無大作用 爭都唔爭下 又有潔癖 變左樣樣都唔洗做 共狗就執撚哂
香港人心態一定要變 每一樣可以打擊到對面既野 做到就盡量做 特別依家可以做既嘢唔多
唔洗諗自己會唔會少左利益 會益左邊個邊個 某某食饅頭 諗下可唔可以搞到對面就夠了 光復唔到都要同你攬炒
時代革命 而家班老野同後生鬥 只要後生堅持落信念最後佢哋一定輸， 因為呢個係物理定律 佢哋必定歸西先 ，所以無必要絕望。

可能係巴西龜

標題我覺得要固定有可樂狗不得內進

Yeesa睡衣look痴撚線

其實張松枝真係幾型

低估晒香港人對投票既熱情
好彩當年831冇過到 唔係既話已經世界末日

真理褲

投票我唔反對
投白票都係唔應該
但係唔好高估投票重要性

呢d褲仔真係好撚正
露晒條腿出黎

如果有多我都想送比人
但我自身都難保

佢呢條算長 有啲短到露少少pat

真人都52歲

好正

阿雞

yeesa ig 張露屎忽相

Fiona背脊都有戲

得一句
如果堵左10幾20條路可以有用過功能組別我都幾肯定我唔會選擇後者
鬼唔知我可以攬住個炸彈一個一個入狗屋到自爆報仇
問題無人有膽敢做 肯去敢做 你見講7句sorry都可以比人當大事好火
就知講到底用自己條命去換命根本無人會去做
反正我認自己廢人咪用D廢D既方法
鬼唔知飯民班垃圾認真好垃圾咩
人血饅頭以雙方都有利益情況下咪由得佢食Q飽佢
知唔知點解個4個手足要認
咪同返校一樣 就算輸曬都要生存
你信唔過popo咪去法庭投訴試信個官黃
有方法你就試啦 我知投訴無用但投左先啦 我知搵律師無用但搵左先
連上緊庭既手足都明要好折墮咁瘋狂搵方法 投訴又好投票又好
唔好再侮辱報仇li兩個字啦
再唔得就參考香港警察 幾無底線都肯做啦
因為根本唔care有咩副作用有咩後果有咩人血饅頭之類
利申:藍絲

之前做野同佢傾過幾句，個人唔笑個陣個樣好臭串
但傾落都幾nice 幾有禮貌

老實講
以前佢得閒入黎鳩up一段我覺得都冇野
有時仲可以笑下
但同我講係藍絲

yeesa 個雙眼皮深到好似假咁 正到

良心有愧 原來隨便錯手 可毀了人一世

fiona 同yeesa 都好好戲

痴撚線 畫返出黎呢下真係好撚痛
比我真係唔會拎出黎睇

仆街眼濕濕兩個好好戲

畫到fion唔係好靚

屌 本身都睇到眼濕濕
但係個即討post 見到有人話 畫到成個葉劉咁就忍唔住笑左

似琼子多D

2020 啦

屌Yeesa早啲坐收銀間鋪就唔駛執喇

日日去買野

所以tvb果時成日做奸

如果有個咁靚既老闆係到真係可能排隊排到黃店咁

日日去打書釘

係天台見到個個yeesa 係咪新個個時空

我去打飛g

然後找錢果下摸佢手仔

咪咁痴線啦

首歌幾難聽

個個痴漢見到我女朋友都係咁

神聖幾何個網台係咪收左皮

「幾點收工啫我黎接你丫」

Post左兩個鐘先得Yeesa一個like

我都想整比你食呀

真係痴撚線公海 咁撚多人想腰斬唔俾英超我地 究竟要有幾撚惡毒先可以咁撚樣日日係咁出呢d post

有yeesa 一個like 我post成日先得一個都無問題

Despite the interest of many big clubs from all over the Europe, Kai Havertz prefers to move to Bayern Munich.

[Sky]

冇志氣

仲要Comment

我調返轉諗
其實各位利子都好小出公海串柒柒
因乜解救會咁黑人憎

我都好想知 真係好撚火滾

岩岩上ig搵 都冇呢個acc

肯撚定同樣情況
呢度一定唔會咁樣咒其他隊
所以根本唔使理

逢紅必反食花生姐
不過波台狗真係好撚肉酸
日日講

你地真心會care佢地講野既咩

但有yeesa個ig 岩岩request follow

唯一諗到既係
利子多毒撚 而毒撚容易恰 所以就杯鳩你利迷

我無理過
公司啲獌迷仲要恭喜我
好正常

人哋眼紅姐
介意咩姐
好似徐青藤條傻鳩阿狗廢到咁都夠膽爆閘做mon post狗

個公園無啦啦有個墓

Yeesa老母係南野

屌你老味你條傻鳩仲mon緊post

唔好理波台公海啦

除左蓋清
蓋清出尼燈利子就有希望

都係要去

你地科撈左未

命運

南野幾正

命運究竟改唔改變到

不過屌你 而家先25分就播完 唔好cut 我鐘先得嫁

唔撚係天佑呀

毒撚追唔到女神仲要死

聽晚咁爆後日仲有咩搞

1001

似立晒flag

咩標題好
Welcome to Anfield?

天佑放心啦 我會好好照顧yeesa

最後一場歐聯

垃圾利垃圾利7到彈起

Yeesa老公s